兄弟爬山 各自修行

頭先放工突登去元朗站睇一睇，好多人係

度（係好多人），希望每位上到戰場唔好

理任何人指揮，做自己想做既事。我見有

某幾個師兄係度嘈，應該點做，應該散定

留。我想講，唔應該限制人地既想法。人

人自己想點唔好理人，自己想留就留，想

退就退。呢d叫民主，唔好合理化自己果

套，強迫人地跟你行。最後祝各位凱旋歸

家，加油